賓科土打入一入thxxx

8月未出transport allowance

一早俾哂支票S_Kawaga

我地懷疑你呃津貼

收到了 thz

柏羊又自己吞

dnlm

有咩投訴翻高登同牙達講

當波台係咩？熱狗討論區？

唔係咩？

on9 post

收聲啦低級會員

屌又浪費網絡資源

成班垃圾

25

U is 25

村短係前熱狗

退黨保平安

樓主同賓科兩條垃圾可唔可以唔好再浪費網絡資源

U too

yes

樓上兩隻打手

你唱雙黃